唔知今晚有冇機會見到七公同exxxxxx雀呢？

贏撚左就上黎BIN鳩你

是撚但啦
輸緊咪又係潛

呢期都輸慣 有咩面對唔到

@樓主老母
入黎吠未
俾多個地方你屙尿

班垃圾仲好意思爆閘
唔知醜到咁真係世一